遊行又到，我認為急需一個表達「不捉鬼」嘅口號

次次講不捉鬼，但去到又好易畀啲唔知咩人吹風要捉鬼。
如果有個口號係「保護手足 切勿捉鬼」跟住大家一齊嗌，對家想滲透入來扮捉鬼真分化都無咁易
歡迎大家提出更加順口，易記嘅口號，記住不捉鬼

有無人有更多更好嘅口號？

都需要一個和勇不分既口號

你度個？

自己人 自己人 團結唔會被打沉

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

幫推

Any good slogans?

一定要
可以避免跟唔貼既人胡亂捉鬼

幫手度個口號啦

唔捉鬼都要口號
咁之後咪愈來愈多？
你究竟知唔知口號作用係團結，唔係同自己講自己有幾唔團結

不分化 不割席
不被捕 不捉鬼

指條路啲迷途嘅，跟唔切嘅同路人行好過掉低佢哋等佢哋繼續錯落去

不批鬥 不影手足

本來不分化不割蓆係宗旨，612開始已經係
而完7個月，退化到要用番口號提自己
香港人，加油

齊上齊落 和勇不分

仲有需要update 721 831 101 呢個口號

721
831
101

仲有以下重要日子:
1111 西灣河開槍射殺手足 & 鐵騎撞人
1112 CU
1114-18 POLYU

1224
1231
0101